[JPOP][多圖]一人介紹一個你覺得最正嘅日本女團成員

佐藤優樹（1999年5月7日－） モーニング娘。'17（早安少女組。）
講外表，唔係多數人第一眼睇落去就會鐘意嘅嗰種外型，而係比較有特色同易認

佢強大嘅魅力在於天真爛漫嘅性格同言行，

同喺舞台上展現嘅反差，以及出眾又有爆發力嘅歌舞表現。

出道以黎冇變過，肆無忌憚、不加節制嘅特色笑法十分治癒

日本偶像(Idol) 嘅特色同吸引之處在於欣賞Idol嘅成長，而佐藤優樹嘅成長(無論係外表定舞台表現)更係令人津津樂道

接觸得越多，就會發現佢越多嘅吸引之處

揀左ma chan入mm既人真係好有眼光
當初我完全唔明點解會揀佢

真係好犀利
不過睇雜誌佢講過話嗰陣報咗幾個團都獲選
最後先報mm

麻醬

宮本佳林

鍾意呢個狀態嘅佳林

邊個齋比負評唔留言? 講吓咩原因都好
大家開心share下女女

強力推po

推
連登咁少日本女團fans?

三品瑠香

其實我近排睇緊隊叫FAKY

mikako

留名先

あ〜ちゃん (Perfume)

あ〜ちゃん嘅眼淚同笑容都好吸引

猩猩

感覺好歐美風
幾型

我鐘意井上理香子多啲

miki最正

好瘦

又退出

留名等睇橋本烈唯

唱得最有感情個次

所謂嘅ゴリラ顏美女

同中居告白 印象都幾深

散咗喇
佢已經歸咗類做女優

會唔會係同e-girls嗰啲撞咗定位?
利申唔熟Fairies 剩係知主打跳舞

淺川梨奈

重道冇得輸

みにしげさん

有冇人鍾意E-GIRLS?

google睇相外表唔錯
可唔可以講多啲 介紹吓

E-girls入面都有三個團
Dream Happiness Flower

有聽過下同睇過mv 但冇特別鐘意
我比較鐘意morning娘哩種力量型嘅
感覺比較有元氣同感染力

曾經既JPOP迷表示係Cute Berryz 同 Buono fans
Berryz 8個都好鐘意 望住佢地成長 解散
後來仲要雅同鈴木愛理 桃子一齊Buono!
Cute就最鐘意鈴木愛理 又靚又跳得又唱得
但好似cute都解散了

越黎越有女人味

鈴木愛理細個同大個把聲都仲係咁靚咁清
雖然果陣淳君太捧佢
最鐘意依首歌

好懷念添 明明以前隻隻碟都有買

好鐘意愛理
完美嘅idol
又靚 唱歌跳舞又勁 識做表情 性格又正
不過我覺得大個把聲沉咗好多，可能唱歌操成，不過都好好聽
buono同c-ute解散真係好
momochi

鷲尾伶菜把聲已經冇以前咁靚
太陽と向日葵原版同2016solo版第一句已經好大分別 原版正好多

不過我都係鍾意前主唱武藤千春把聲多啲

邊個比負皮?
講吓原因都好

Su-metal

同埋佢家姐

教主

欅坂46音樂才女 小林由依

唔識佢家姐

點才法
作曲作詞？

SKE48

生駒里奈 Ikoma Rina

做緊乜

跳緊tt 隻舞日本好hit

多謝分享

有啲似以前bo peep bo peep 但係好短
btw好似見到三上悠亞

無錯 就係三上

日本model先係最正

三上好鍾意跳twice D 舞

人名同團名都聽過
但唔知兩樣野有關連
有咩特點/代表作介紹下？

冇留意twice
剩係知好紅
但行街聽到啲歌覺得麻麻

識4、5種樂器 唱歌又好聽 對腳又靚

佢家姐靚好多
可惜唔紅
乃木坂46-中元日芽香

唔係好覺香港有地方有播twice D歌
Btw 佢地首出道歌幾正既

好多街舖都成日播kpop喎
特別係啲賣電視電腦嘅成日都播韓團mv

就咁睇幅圖覺得妹外表比較好
家姐歌舞有冇妹咁勁？

有播韓團但無播twice 喎

JPOP

歌就朋友識，講嘅
同埋印象係有見過cheer up嗰個mv(見到係啦啦隊 唔sure會唔會係kpop其他啦啦隊造型mv 唔會咁多掛)
巴打點解咁肯定街唔會播twice
真係周街都會見到/聽到kpop

正

可能我無緣掛 我暫時都未聽到d舖頭有播twice 既歌 唔知佢地日本人氣點呢 佢地隊入面都有3個日本人

妹唱歌屈咗機

乃木坂46同babymetal風格完全唔同
剩係睇過啲音番表演，感覺數字團啲成員好難展現到自己嘅歌舞能力

家姐同妹都係ash出身
應該都有番咁上下
入乃團好似有啲怪咁

多謝支持

不過松下玲緒菜真係無得輸
係營運太濕鳩

話說家姐只係入過一次單曲選拔
宜家選拔位得十幾個，但係有成四十幾個成員
不過西野七瀬同埋白石麻衣、齋藤飛鳥正啲

兩位都唔識 google都好似冇乜資料
有冇多啲資料

西野七瀬、白石麻衣同埋齋藤飛鳥都出名靚
不過唔認識佢地歌舞表演同綜藝嘅方面
話說四十幾個成員咁多 都好難爭

地下idol要去現場感受

好心古谷完影返雙馬尾寫真算鳩數啦

冇乜研究地下idol
冇錢可以成日去日本
睇啲新聞講到好多都好變態咁

佐藤優樹 2016『Do it! Now』（モーニング娘。）
真係好正

℃-ute尋日解散咗喇
等愛理單人活動

開咗instagram

成日改動作
可以睇得出佢幾有才能同埋投入、享受演出

上年舞台劇做男役嘅反差

禾

竟然冇人講救世珠
唔係fans都覺得好正

DLLM

個po係幾好笑

唱歌真心麻麻 男人聲 走音

講緊邊個

松井珠掛?

指原莉乃ｔｏ佐藤優樹

渡邊麻友ｔｏ佐藤優樹

2013佐藤優樹

2015佐藤優樹

Twice - Mina

日本/女團成員
日本女團/成員

Twice 係0.5日本女團